Stepien在他的聲明中稱，十大聯盟的決定“是一個巨大的新聞，不僅對大學橄欖球迷，而且對所有尋找關鍵指標的美國人來說，我們可以重新開放我們的社會和經濟，並安全地這樣做。” 特朗普在疫苗問題上反駁疾控中心主任; 拜登說美國人不應該相信特朗普，科爾比·伊科維茨，菲莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 由於球迷無法體驗現場激活，許多贊助商也加大了在社交媒體上的激活力度。 “我們永遠處於測試階段”:歐洲體育轉播仍處於冠狀病毒迫使的重塑狀態|勞拉·奧萊利|020年9月15日|Digiday 
 儘管他們通過粉絲的贊助和捐贈從這項服務中賺錢，但他們確保不會太過依戀。 甲骨文是什麼? TikTok用戶對擬議中的Oracle交易的反應|Danielle Abril | 2020年9月15日|財富 
 如今，大多數芯片的冷卻是通過使用熱材料將組件中的熱量轉移到一個大型金屬散熱器中，散熱器將能量分散到空氣中，這可能是在風扇的幫助下實現的。 這個微芯片有它自己的內置冷卻系統Edd Gent | 2020年9月14日|奇點樞紐 
 可以說，斯特佐克並不喜歡這位美國第45任總統。 在移動,英特爾。 英偉達現在是最好的芯片製造商Adam Lashinsky, 2020年9月14日 
 我們還沒有得到任何真正的粉絲反應，但我們的集體手指交叉。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 為什麼你認為你是“一個艾斯伯格電影迷……一個喋喋不休的討厭的助手?” 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 她在回覆一位粉絲時寫道:“安東尼·戈德斯坦，拉文克勞，猶太巫師。” 《哈利波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸 
 這樣的評論被設計用來激發粉絲的熱情，而且效果很好。 你所有的網絡男友都有主了:高司令，康伯巴奇，現在還有約瑟夫·高登-萊維特，梅麗莎·利昂，2015年1月3日，每日BEAST 
 這是這位《唐頓莊園》的粉絲見過的格蘭瑟姆夫人最生動的一幕。 《唐頓莊園》中真正改變英國的百萬女富翁蒂姆·提曼| 2014年12月31日|每日野獸 
 她從拉蒂諾諾夫人手裡接過扇子，開始給自己和同伴扇扇子。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 她用古龍水給拉蒂諾勒夫人洗臉，而羅伯特則用不必要的力氣使勁扇著扇子。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 很少，尿酸鈉出現在晶體形狀細長的稜柱，排列成扇形或束狀結構(圖32)。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 她打開一把黑色的大扇子，一邊慢慢地移動，一邊專注地看著兒子彎曲的側面。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 在一種情況下，增厚的手臂被製成擴張成類似扇形的手，如圖18所示。 兒童之路|詹姆斯·薩利